龍蟠苑有內奸

龍蟠苑開個會都搞到咁，真係搞到無語。本來就好哋哋開嗰會，但係有人就話要喺返龍蟠苑開，咁其實都啱嘅，可能真係有啲人行動不便，我當你哋班人幫啲傷殘人士同埋啲婆婆爭取，我唔理，誰不知就有條友寫左封律師信俾法團，話開會會觸犯限眾令，真係唔知條友冇心定特登，跟住法團仲話11月28號會開過喎，但係佢哋一定用嗰封律師信做藉口唔開會，法團有曬藉口唔使開會，開心啦，而家咩會都唔使開啦。

邊個係主席？

吓
限聚令好似講到明話根據法例執行職務嘅話係唔包括在內個喎 業主立案法團應該算啦下話

藍屍？

而家香港得班狗係根據"法例"執行職務

個個咪樓主本人

龍蟠苑 成個屋苑班小丑真係睇到得啖笑

申: 番工要呢頭轉車, 睇佢地成個屋苑做小丑戲做左十幾年都仲打緊

開會梗係得啦, 私人場地比幾多人入, 就幾多人聚都無問題